張國榮邊套電影最好睇？

我個人中意東邪西毒，一年都睇幾次，不過拍得最好應該係霸王別姬

家有喜事 常騷

失業生

利申 : 未睇過

縱橫四海

「我本是女嬌娥，又不是男兒郎⋯⋯」

阿飛正傳鞥

鎗王

春光乍洩 兩個男主角演技一流
畫面靚到一流
一直覺得張國榮應該要憑呢套拎影帝

睇過 好sad

起碼一年兩次

全部都好睇 最鐘意 倩女幽魂，阿飛正傳

全部
但如果要揀 阿飛正傳啦
然後 胭脂扣 霸王別姬 鎗王呢啲
但 全部啦

Are you ready? YES!!!

一九六零年四月十六號下午三點之前的一分鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘

我幫你呀

論電影霸王別姬真係跑嬴哂其他，但論鍾意既角色真係有排數

但真係好想打柒何寶榮，超級港女

白髮魔女傳

霸王別姬

胭脂扣、春光乍洩我都好愛，但個人覺得呢兩套成就不及霸王別姬

金枝玉葉，netflix剛有

巴打我好掛住你啲畫

霸王別姬真係冇得頂

東邪西毒

聽人講咁樣撳住可以頂到30分鐘

我記得仲睇過一套佢同常盤貴子嘅戲，佢做差佬，淨係記得套戲嘅英文名叫midnight express

sorry原來叫moonlight express

紅樓春上春

阿飛正傳

Are you ready 型到癲

烈火青春, 主要睇女主角

紅樓春上春, 都係睇女角

星月童話

霸王別姬

寧彩臣

我最深印象係鎗王...

春光乍洩

x2

個人來講最鍾意倩女幽魂

一定係春光乍洩
不如我地從頭嚟過

搵我？

異度空間

程蝶衣當年佢應該拎康城影帝

識ball

我鍾意佢套夜半歌聲，首首歌都好好聽

當年情好好聽

生仔好痛架

正

阿飛正傳，我諗唔到叫第個著背心孖煙通對鏡跳舞你會唔打柒佢仲覺得佢型

霸王別姬同配樂都係好正

一定係鎗王

胭脂扣

一定係霸王別姬
第一次睇完之後
個sad mode維持左一個禮拜
抽離唔到

其次係 胭脂扣
代入到個排發夢都係d情節
搭叮叮/ 殉情

一定唔係英雄本色
英雄本色我覺得佢做得好麻麻

霸王別姬
胭脂扣
阿飛正傳
春光乍洩

任何人都可以變得狠毒 只要你試過乜野叫做妒忌

望住佢地既時候 我個心係妒忌 我曾經都有過一個咁既機會 不過後來唔知點解 我放棄左

歐陽峰

霸王別姬

做到真係有個女人住喺個男人身咁
仲要靚

珍

個人鍾意呢兩套

戀戰沖繩

反飛組藍江

呢套特別靚仔 佢副超我搵左好耐都搵唔到

家有囍事
胭脂扣

金玉滿堂

東邪西毒 個個造型型得緊要
霸王別姬 個個年代d支那電影係的確好得 真係值得比

綿繡前程
能夠放下靚仔形象，做個非常賴皮嘅林超榮！

霸王別姫

東邪西毒，次次睇親都要打J

好難得嘅演員

基本上我諗唔到佢邊套唔好睇， 拍住咁多唔同導演都得

最鍾意英雄本色，間唔中番睇

演技派既就係東邪西毒 春光 霸王別姬

阿飛係好 但反而對個角色冇咩好感

而最大眾化既就係槍王

細個睇完之後 我同我自己講大個一定要去外國
拍得好靚

youtube search 風再起時，有人用縱橫四海剪做mv 好岩意景

Are you ready

真係拍得好靚
邊個係美指？

佢拍過一套電影阿叻做主角，爛片

我覺得東成西就好好睇，會唔會俾人屌

呀！烈火春青

好多都好好睇
但最鍾意係倩女幽魂
第一次鍾意睇古裝片同埋第一次知道咩叫靚仔
金枝玉葉同家有喜事都翻睇咗好多次

麻煩幫我地買d早餐

槍王 有煞景

小心
我冇著避彈衣wo

睇唔明點解英雄本色咁受推崇，張國榮個陣演技浮誇，劇情老套，節奏慢，係幾幕槍戰片拍得好，同周潤發演技搭救。

睇下張國榮落左王家衛手，即刻演技大爆發。

真g chi

英雄本色係一定係睇發哥
啲對白根本就係專係寫比發哥自己

東成

春光乍洩，最浪漫嘅一套

依兩套

好戲黎 真心

霸王別姬 異度空間，top 2

一黎就咁屈機
仲要呢個user name

我改既鎗唔見血

張叔平

張國榮都幾似幹探，雖然演技好似唔夠狄龍同周潤發，但佢嘅角色係冇咩發揮，戲內嘅角色性格改變唔夠狄龍同周潤發

不過佢係後巷盤狄龍串周潤發真係好好睇

劇本寫得好，吳宇森將佢自己嘅心聲，寫入Mark 哥嘅角色內

其實呢套係咪抄the graduate

發哥離開tvb之後做左毒藥係靠英雄本色翻本本

我衰咗三年，等緊個機會，爭番口氣，我唔係想話畀人聽我威！我只係想話畀人聽我唔見咗嘅嘢要我自己攞番！

真係唔知 但總之陳百強同哥哥呢套係幾好睇 有啲深度

霸王別姬咁正
點解當年無影帝？

我睇過黎講 應該係胭脂扣 同 倩女幽魂啦
最岩佢 feel 有啲古舊 文藝味 佢represent 個種年代既feel啦 十二少

梁朝偉 黎明 金城武咁樣做應該都型

拎左金棕櫚，所以冇咗影帝

霸王別姬
佢成就咗程蝶衣
程蝶衣亦令佢更完整
神級演繹

之前睇訪問
陳凱歌當初搵哥哥拍戲
同佢解釋完故事後
哥哥話：謝謝你為我講我的故事 我就是程蝶衣

我一直覺得哥哥做戲好打動人
唔係嗰種你會為佢拍爛手掌歡呼嘩然嘅演員 係會留喺你心中 舉手投足 一顰一笑

同埋我覺得大眾因為佢嘅性取向
而低估咗佢喺春光乍洩嘅表演
哥哥身邊啲人都有講過
佢係個做事好有規劃 好organized嘅人
根本同何寶榮嗰種率性任意嘅性格係兩種人 所以並唔係因為佢鍾意男人就令佢喺呢套戲變得好易做 或者梁朝偉唔鍾意男人所以佢犧牲好大好勁

咁樣對兩位演員嘅評價其實好流於表面

港人代入中英聯合聲明後嘅徬徨，咁靚嘅嘢唔捨得一下之後冇晒

最憎異度空間
個人覺得呢套戲根本引渡哥哥上天台跳樓

而家我好撚後悔呀

旭仔

霸王別姬同東蛇西鹿

有樣野我一直都無話比何寶榮聽，其實我唔想佢咁快好返，佢受傷個排係我同佢最開心嘅日子。

嗰陣林夕講過早知就唔寫玻璃之情呢啲傷歌

兩岸三地所有影展都唔受佢玩，否則應該拎曬。

Why

記憶中係咁，有錯希望巴打指出
台灣：有拍內地
香港：製作班底無香港人
內地：題材敏感